[緊急法] 根本攬炒就係主流民意支持

之前話要出解放軍，成個連登支持，818有170萬+人齊齊上街慌死你唔出咁
今日話要出緊急法，又成個連登支持
仲有班藍屍日嘈夜嘈話要中央介入
除左建制果班既得利益者
攬炒根本就得到主流民意支持
醒目既一早唱晒美金等攬炒
最怕你唔做
我地等左好耐啦

五大訴求 缺一不可

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

我要攬炒

pish

Burn together

If we burn, you burn with us
If HK burns, the world burns with us

等左好耐

政府仲on99係咁講啲嘢出嚟靠嚇
根本大家都等緊你做

如果有文宣，將林鄭攬炒北上宣傳就好